沒有鳩~~這刹那被切掉嗎

無賓周都有雙丸嗎~~~~~
無閪屌一起互射好嗎~~~~~

若無鳩 彷似港女沒有閪

男人ktv

我屌你老母做乜鳩

奇異恩典?

王傑呀

如碌鳩一切都唔怕~~~~~
連扑野都無左性能力~~~~~

你說我唔識屌閪 因為我無左碌撚
我沒說出屌你老母臭西
是你心中一種起樓定義 有樓先有高潮~~~~~

為何有樓先有高潮 為何無樓就要做隻狗

為何不浪漫亦是罪名

咪幫你作左囉

從來未夠首期去買樓~~結果要當左碌撚去買樓~~

為何苦碌撚原來唔值錢~~
為何總高潮要用樓黎高~~

從來未察覺我碌鳩無左~~~~
在我哭泣聲早已說明~~~~
什麼都會用碌鳩~~~保證~~~~

邊間教會

沒有鳩 這刹那被切掉鳩
無賓周都有雙丸嗎
無閪屌一起互射好嗎

若無鳩 彷似港女沒有閪
如碌鳩一切都唔怕
連扑野都無左性能力

你說我唔識屌閪 因為我無左碌撚
我沒說出屌你老母臭西
是你心中一種起樓定義 有樓先有高潮

為何有樓先有高潮 為何無樓就要做隻狗
從來未夠首期去買樓 結果要當左碌撚去買樓
為何苦碌撚原來唔值錢 為何總高潮要用樓黎高

從來未察覺碌鳩無左
在我哭泣聲早已說明
什麼都會用碌鳩保證

男人ktv?